[突發] 林卓廷翻查721影片公開85位白衣恐怖分子

高佬識玩

鏗鏘集 林卓停都搵到 班狗就搵極都搵唔到

推

係咪做得藍絲個樣都唔多正常
見手足個樣好多都好有正氣

準備潛逃去潮州

盡左力hea做
唔好得寸進尺喎林議員

民主黨最近好勇猛 可能各區初選都排得幾後 要做下野

用錯量詞

話唔定搵到休班警

認到有識一定要比名供佢出黎

可能大部份都係警曱

右上角貼埋自己張圖，又有位比人笑

想迫死人咩

補 link

超級電腦搵到未

而家就係要搵果隻便衣出嚟
隨時有份打人

今次5:0識玩

藍絲真係有樣睇

彩print 準備好了

仲有好多後生mk

721

相由心生
連銀髮手足都正氣啲

點解佢哋可以乜嘢都唔蒙 有人照係唔同啲嘅

推721

5:0好波,推爆佢

藍絲只係被中共用仇恨洗腦文宣煽動，自然凶神惡煞；手足因為熱愛香港、為理想而奮鬥，自然正氣十足。

夥計

呢部？

鳩噏唔洗本

多謝。

班白衫真係個個都原始人, 未進化咁既樣...

出埋名先得㗎

後生通常都好過老野嘅

高佬真係

D西瓜爛哂西瓜佬都未拉

高佬切記不能自滿

有無全套download

啲樣真係個個都甩皮甩骨

加分

Push

W

香港先係真逃犯天堂

屌 唔講都睇唔到

push

有個重覆咗嘅
但唔緊要,高佬好波

癲

仲有fb link

呢班黑社會古惑仔嚟

幫你班死黑警睇埋片啦, 做野啦共狗

銀髮手足正氣仲勁過後生手足

呢度85個人一個都無人識，姓名住址做咩都無人知？起底組

留名黑警屌佢打草驚蛇

警察算撚數啦
第二時一定俾公安取代

上年今日佢第一個衝入去

捉黃絲就話耳仔形都告得入
呢啲鄉黑就有哂樣 都話搵唔到

佢地會話著白3 唔代表有打人
要放埋佢地打人d相出來

因為班藍絲已經癲撚咗 所以唔會點顧及自己個形象
自從得了精神病 整個人都精神多了

支持林卓廷

挑戰下以前高登起底組/連登起底組嘅功力
幫政府/警察查案係公民責任

算係咁

721721721

佢唔係今日先早野啦

曬返百九幾條banner

高佬都唔係最近勇猛一路都有做野

全部都好似生番咁

藍絲真係樣都柒過人

認人喇喂

ig

5比0係鍾意玩爆料

佢俾人打時你訓咗？

上年佢比人毆

依條友智障？

有冇人識佢哋呀

相由心生

係現場就係有份參與暴動呀，班狗唔撚記得自己講乜呀?

有正氣既人都唔會選擇助紂為虐喇
做得藍屍 自己諗喇

佢都搵到
狗搵唔到

85隻畜牲

打冷震

最撚好笑個有樣有名個農夫唔撚拉咩撚世界

佢把口係衰啲唔多識講嘢
但話佢唔做嘢係唔成立

阿旺

推爆佢

千祈唔好backup

咁係事實嘛。
係人都知黃絲係正義，藍絲係邪惡㗎喎。

唔單黃絲咁認為，藍絲甚至支國人都知。
只不過佢地信奉叢林法則同社達主義，
鍾意講拳頭大細咋嘛~

睇返支國人點認知清朝歷史就知佢地籠野啦，
佢地怪清朝贏唔到，而唔係個制度本身。
乜野惡國家甚於亡國家，佢地唔撚care。
佢地係知道自己做緊惡人㗎。
佢地內心係冇道德支撐㗎。

-
勝者王敗者寇嘅心理充斥內心，你同我講佢地會靚仔過黃絲？
相由心生點鳩你㗎？

Up

石鏡泉呢? 走咗佬?

林卓廷好多嘢都柒，但係呢件事必須全力支持

高清無碼

Oh

大家記得fb ig Twitter share出去

市民幫晒案，搵埋證據，做嘢了

推到
你仆街

時機 熟左未

出返副啤牌都得喎

有手足做YouTube channel 打國際線撐得好辛苦

快D幫忙分享出去

貼曬上黎做icon 啦

做得好

721 自己人

推啦，望！

大量印出黎，貼晒全香港

佢一直都做得嘢
係冇口才

做嘢

好

推721721721

推民族自強 香港獨立

推721721

學下侵侵

up

恐怖分子

一直在關注

貼紙師出動

72172172171

個撚個都面目猙獰 樣衰到仆街 藍絲鄉黑果然有樣睇

有冇便衣狗？？？？？？

嚟緊各區都見到呢85位鄉下柒頭

721 721

616 唔會忘記

其實小牛農場唔拉就預左
但隔左成年都冇人獅鳥佢？
唔係好難搵咋下嘛

有冇勇士幫手貼滿新界

巴打識嘢
位係尊敬詞，佢哋用個都太抬舉
隻、條比較啱

721 721 721

推，呢個留一世，最好比埋英國美國
等班牛屎佬一世龜縮響元朗獨立國

求子女大義滅親

Twitter CIA

可能好多已經著左草

最右個阿姐仲唔係董健莉？

721721

元朗國

721 自己人 推

似喎

搵個相貌正常都無

佢一向跟進緊721

日日loop

全部唔係賊樣就係支那樣

刺狗 / 蒙哂面 / 走去山上面 既個D抗爭者又可以查CCTV / 靠報料捉人
仲想拎d咩野報告 / 記招黎兜
例如監狗報告拎連登做主要資料來源, 笑死唔笑死?

高中生讀通識科做個份 ies - 獨立專題探究報告, 相信都高分過狗隊
考評局例子: 人地呢份有圖表有數據 8分。

唔知監狗會個份得留言/FB截圖會有幾多分??

大家認下係咪自己啲親戚或廢老朋友 大義滅親嘅時候到了

有無可能將事件國際性咁定義為恐襲？

再將鄉黑及相關人仕(x虎)定性為恐怖分子？

凍結左支金就無錢買冰請狗

扮瞓嘅人叫唔醒 扮搵嘅狗點會搵到

全部警鄉黑 自己人
唔包疪咩

推依個

721 721 721 721

推 私了曬佢地

全部個樣都生到弱智咁

Pish

有無人發現林卓廷個ig好痴線

我覺得中下方個個有啲似
圍狗總喺門口入邊爆曬粗話入黎呀入黎呀綠色衫個隻狗

撚推呀

有無Twitter？推上國際，你班仆街整容走佬都唔掂變性啦

點止咁少，記得有個肥佬不斷挑釁人

7到仆街 起底

黑警:我哋係lazy拉人～

好波

佢內文話警方話盡左力查 我話警方盡左力hea做
咁9多負評

屌 仲唔拉人

報仇，十年未晚

廷廷U R SHOCK

智障狗 辦事能力屎咁

7 2 1 唔見人！
Twitter 戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

西瓜佬!

西瓜佬係咪着咗草

咦 呢幾個比人起哂底 有名有地址架喎 睇下監狗報告講左咩?

狗隊寫野時序有問題, 所以我將2張圖調返次序比大家睇
不過南生圍個度我都唔知點解會有所謂 "雙方" / "兩邊群眾" ,
可能係講緊狗隊vs白衣掛

來源: IPCC監狗報告

好似話潛左去泰國

一齊入去認下有無自己識既人
起碼多條線索

lm

正

大大力推
希望之後可以有更多相

全部都目露凶光

你澄清番就得啦
前文後理令人覺得你話緊林議員嘛

帝怡

黑警直播] 即刻入去REPORT+DISLIKE
黑警直播] 即刻入去REPORT+DISLIKE
黑警直播] 即刻入去REPORT+DISLIKE
黑警直播] 即刻入去REPORT+DISLIKE
黑警直播] 即刻入去REPORT+DISLIKE
黑警直播] 即刻入去REPORT+DISLIKE
黑警直播] 即刻入去REPORT+DISLIKE
黑警直播] 即刻入去REPORT+DISLIKE
黑警直播] 即刻入去REPORT+DISLIKE
黑警直播] 即刻入去REPORT+DISLIKE
黑警直播] 即刻入去REPORT+DISLIKE

唔信 你照下鏡就知

第一張上二個個都算正常樣既
不過都係垃圾黎嫁啦

唔見有呢條撚屌嘅?

高佬係勁在爆料

精神勝利法

原來cap 條片既人頭 要做一年

唔講以為起哂底

班醜八怪咁樣衰好能易揾啫，點解仲未拉，唔通真係有傳言中的勾結？

download定
話唔定up上Facebook時有意外發現
識別到係某個曾經識嘅人

中共大春袋
PK
#何君堯
抵你老豆老母個墳跣低咗
2019721警黑勾結
製
造
無警時份無差別恐怖襲擊平民
官商鄉黑勾結可恥

推呀

每日派街每日share 每日airdrop
到呢班仆街死為止

可能一哥係14k入面一位紅棍，職位低微邊敢郁呀公d馬？
屌你仲要保住3萬位黑幫武器恐怖分子既飯碗架，你哋唔好再提721啦

721
官警鄉黑勾結
Never forget

點解無元朗元龍區議員份？

哈哈哈，啱呀，胡志偉好尷尬！

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?

有冇人知葉虎係咩人啊？

全部個樣都三尖八角

畏！ 黑警！ 依家俾人踩到上心口， 貼晒相，有証有據話你警黑合作勒！ 仲唔澄清呀！告9高佬緋縍丫ma ! 唔告既？ 唔告正契弟啦， 撚屌黑警！ 嚴正執法！

班狗死全家

永誌不忘，做好教育同文宣，下一代都知721係乜o

元朗手足周街貼 plx

高佬值得加分

有得整啤牌了

真係有d似
張banner好重PS

原來有女人

推啦

班柒頭好易認

[營救理大及多項案件共至少68名手足]
7月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

我地一早就要咁做 將cctv嘅cap曬出嚟

一年啦
上年被人打個班
仲係不明不白咁被人打

當日黑警無做野
今日依班垃圾仲要反屈當日傷者違反限聚令

要幾暗有幾黑暗

哨牙珍都係白衣人

出錢通緝

最好全港周街貼

揾人整啤牌

應該加埋編號去搵人

林生學下你同事許智峰
私人檢控西瓜佬先

總是柒

推多次

學美國key去d啤牌到

尤其特別樣衰,元朗721打市民特別出位個D
話時話暫時最高清既721LIVE片源最清係邊個台, 立場得360P, 唔夠清楚

整本圖鑑

pr仔想引起批鬥

Backup

好波，將佢地個樣貼到周街都係！

推啊

[721] 722應該要掉西瓜落海

人哋食棍
好過你條PR五毛吹冷氣

見到曬

時機已到，快快拉人

條友鐘意自爆同爆料，政界屎糖合一既人

唔關爆唔爆料事啦，人地想叫班狗快啲拉啲人姐。同埋啲人樣其實個個live都有，只不過佢整合左，關爆料咩事？[

葉虎呢?
主謀

Dllm 弱智真係無救 佢內文話警方話盡左力查
我係話警方盡左力hea查
會唔會捉5毛捉得太開心呀你

明明高佬一個人做睇落去都好地地
一拍埋民主黨就變左另一條友

話曬前ICAC 做調查呢方面就岩曬

元朗黑夜 百鬼夜行

用音樂記錄真相希望大家入嚟支持一下

認住d 老野

係街見到可以做野

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?

認人時間

話唔定On duty 緊

精神病院院友相冊咁

邊個認到人 我就叫邊個做契爺

班鄉黑全部自己友，黑警梗係｢搵唔到｣

Push 721

上埋21位

有哂樣影哂大頭班狗都搵唔到

有冇人可以話我知
佢咁將條片既人頭CAP哂出黎
咁就叫做左野? 咁樣CAP要做一年先拎到出黎?
你話起左白衫底就話姐
連西瓜佬呢D一早起左底既人佢都唔敢寫埋個名

利申我係5毛

賤種牛屎狗

如果我有本死亡筆記就好

2019年7月21日漫長11小時

CLS 7.21一周年霸晒Youtube熱門頭7位 港台獨佔3條

推！

文宣新sources

呢d表情唔係人人做到

應該印晒海報全港貼通輯犯人